唐詩詠認單身仲好珍惜洪永城

藝人唐詩詠昨午到中環出席活動，談到早前為好友黃翠如籌劃生日派對，她說：「佢有講明要叫邊個嘅。（難得同洪永城同場？）又唔係，平時你哋見唔到啫！（網民叫你哋復合？）唔好搞咁多嘢啦，我好珍惜呢段友情。」又斷言單身已一段日子，間接否認與緋聞男友陳思銘的關係。問到好友可有「好介紹」，她笑說：「如果有介紹，都要過咗黃翠如嗰關，佢會幫我篩選，而且嚴格兼有要求，你睇佢老公幾好就知。（怪唔得你冇拖拍！）我信佢，反而阿田（田蕊妮）就Open啲。」她坦言如今擇偶，希望盡量揀圈外人：「我拍拖想低調，但如果對方係圈內人好難，又會大壓力，比較難處理。」
活動上，唐詩詠戴上價值接近2億的珠寶，打趣指「身家過億」：「我第一對鑽石耳環係媽媽送嘅，平時冇特別買珠寶作收藏。」

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

唐E

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

個pad

佛珠

其實好慘 做過咁多手condom
唔知仲有無人接貨

件衫啲cutting唔多得

殭屍裝

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

唐嬸

樣衰咗好多 整容過度？

多尻餘

記者問姐 佢算答得得體

洪永城 我愛你
我以後唔會再追擊你身邊啲朋友

人地生活美滿D腦殘粉就咪做媒人

搵到吉妹未?

放心，佢無事呀

串阿田？

好撚7 呀佢

SP

冇人想知